女神去旅行影相比我睇...

是咁的，今日女神比佢同條佢去外國扑野前後影既相我睇，我見個景幾靚，就問佢係邊度黎（ =小弟 =女神）
：個八月十五幾靚喎，邊度黎㗎？
：葡萄牙？
：牙你老母
》 》
事後我諗諗下 又真係幾葡萄佢有得比金融才俊屌既

笑到我$/$21@拎庫者街才身田⋯

好好笑呀！！！！！

Hehe